鬼國某網絡公司：「『允許』『自願』」減薪測試忠誠度

網絡遊戲公司

香港有嘅實大把人爭住減，因為做爛市可以睇人仆街

威權支本主義大萬歲

利潤有較大增長但要自願減薪係點解？

抄襲偷料公司

員工用自己份糧比花紅老闆

想問下 連支國問卷都識玩水印追蹤 美國民煮黨ON99鳩印 係乜玩法?

勞工？

奴公！

多益網絡吃13億中國同胞的飯 砸中國同胞的飯碢
要求華春螢出嚟主持公道

用平凡人嘅思維去猜度中國人嘅意圖其實係自尋煩腦，因為好多嘢都解唔通

黑心啲諗，就係人為製造貧窮然後睇人仆街睇人受苦嚟得到自己嘅快樂，假設明明中國係夠糧食，但我作為當權者我係都唔派糧食畀你哋班「死老百姓」由得你哋餓死或者為咗爭食而搞到遍地張獻忠，你吹鳩脹？反正我好開心，但係你哋又繼續生始終都死唔哂，玩到萬世千秋

話返轉頭就係要話畀你哋聽「我而家明明賺到錢都係要扣你哋班閪仔人工，你唔啹啊？你唔做大把人爭住做」，中國人往往認為攞正牌洽鳩人係最爽因為冇人耐得自己何，所以點解城管可以對啲小販咁囂？因為我就算隊冧你我都唔會被罰得好重，但我就見到我可以玩殘你屋企人嘅生計

社會達爾文主義嘅極致，俾人鄙視唔緊要但最緊要自己有本事鄙視更加多嘅人，我食人屎唔緊要但我睇住你哋要食狗屎就覺得好過癮，合理化鄙視鏈嘅同時更要將鄙視鏈擴大

國泰

講個笑話
中國有「勞動法」

係有,
不過最遵守既都係外資企業

香港人買魚蛋 係要大家一樣
你6 我5 要齊齊5粒or6粒

強國人係 幾多粒都唔緊
你總之少我1粒 就ok

比人減薪都咁開心 下次不如做義工啦 連份糧都唔好要 顯示完全忠誠